Q. Do you know what 6.9 is?
A. A good thing fucked up by a period.
Q. Why do blondes get confused in the ladies room?
A. Because they have to pull their own pants down.
Q. What do Disney World & Viagra have in common?
A. They both make you wait an hour for a two-minute ride.
Q. Why do women stop bleeding when entering menopause?
A. Because they need all the blood for their varicose veins.
Q. What do a blonde and a moped have in common?
A. They are both fun to ride until a friend sees you on one.
Q. How do gays refer to hemorrhoids?
A. Speed bumps.
Q. Why can’t blondes waterski?
A. Because when they get their crotch wet they think they have to lie down.
Q. What do you say to a virgin when she sneezes?
A. Goes-in-tight!
Q. What did the blonde’s mom say before the blonde’s date?
A. If you’re not in bed by 12, come home.
Q. Why does a penis have a hole in the end?
A. So men can be open-minded.
Q. Have you heard about the new mint-flavored birth control pill for women that they take immediately before sex?
A. They’re called “Predickamints.”
Q. How can you tell when an auto mechanic just had sex?
A. One of his fingers is clean.
Q. What is the difference between a golf ball and a G-spot?
A. Men will spend hours searching for a golf ball.
Q. Why don’t little girls fart?
A. Because they don’t get assholes until they’re married.
Q. Why is the space between a woman’s breasts and her hips called a waist?
A. Because you could easily fit another pair of tits in there.
Q. What did Adam say to Eve?
A. Stand back; I don’t know how big this thing gets!
Q. Did you hear about the new paint called “Blonde” paint?
A. It’s not very bright, but it spreads easy.
Q. What is the difference between erotic and kinky?
A. Erotic is using a feather. Kinky is using the whole chicken.
Q. What’s the difference between a Catholic wife and a Jewish wife?
A. A Catholic wife has real orgasms and fake jewelry.
Q. When is a pixie not a pixie?
A. When he’s got his head up a fairy’s skirt, then he’s a goblin.
Q. What are the three words men hate to hear during sex?
A. “Are you done?”
Q. What are the three words women hate to hear during sex?
A. “Honey, I’m home!”
Q. Why is it called a Wonder Bra?
A. When she takes it off, you wonder where her tits went.
Q. Why don’t women blink during foreplay?
A. They don’t have time.
Q. What’s the difference between a bitch and a whore?
A. A whore blows everybody at the party, and a bitch blows everybody at the party except you.
Q. What’s the difference between a toad and a horny toad?
A. One goes “ribbit” the other goes “rub it.”
Q. What’s the difference between Mad Cow disease and PMS?
A. Nothing.
Q. What’s the difference between a fridge and a blonde?
A. A fridge doesn’t fart when you take your meat out.
Q. What’s green, slimy and smells like Miss Piggy?
A. Kermit’s Finger.
Q. Why do so many gays have moustaches?
A. To hide the stretch marks.
Q. Did you hear about the flasher who was thinking of retiring?
A. He decided to stick it out for one more year!
Q. How do you turn a fox into an elephant?
A. Marry it.
Q. What did the leper say to the prostitute?
A. Keep the tip!!
Q. What did the egg say to the boiling water?
A. How am I suppose to get hard if I just got laid 10 minutes ago?
Q. What do toilets, a clitoris, and an anniversary have in common?
A. Men miss them all.
Q. What’s the difference between sin and shame?
A. It is a sin to put it in, but it’s a shame to pull it out.
Q. How do you hide an elephant in a cherry tree?
A. Paint its balls red.
Q. How did Tarzan die?
A. Picking cherries.
Q. What’s the speed limit of sex?
A. 68, because at 69 you have to turn around.
Q. Why is air a lot like sex?
A. Because it’s no big deal unless you’re not getting any.
Q. What is the first thing to come out of a penis when you kiss it?
A. The wrinkles.
Q. Did you hear about the constipated mathematician?
A. He worked it out with a pencil.
Q. What does a female snail say during sex?
A. Faster, faster, faster!
Q. What is foreplay for a blonde?
A. Thirty minutes of begging.
Q. What do you call a virgin on a waterbed?
A. A cherry float.
Q. What do bungee jumping and prostitutes have in common?
A. They both cost a hundred bucks and if the rubber breaks you’re screwed.
Q. What’s the best thing about a blow job?
A. Ten minutes of silence!
Q. Why do women pierce their belly button?
A. So they have a place to hang their air freshener.
Q. What’s the difference between a lesbian and a Ritz cracker?
A. One’s a snack cracker, and the other’s a crack snacker!
Q. How are a lawyer and a prostitute different?
A. The prostitute stops fucking you after you’re dead.
Q. What’s the difference between oral sex and anal sex?
A. Oral sex makes your day; anal sex makes your hole weak.
Q. What has one hundred balls and screws old ladies?
A. Bingo.
Q. If the dove is the bird of peace, what is the bird of true love?
A. The swallow.
Q. What’s the definition of a Yankee?
A. Same thing as a “quickie,” only you do it yourself.
Q. How many yuppies does it take to screw in a light bulb?
A. None, yuppies only do it in jacuzzis.
Q. What does a blonde put behind her ears to make her more attractive?
A. Her ankles.
Q. What do blondes and spaghetti have in common?
A. They both wriggle when you eat them.
Q. Why is marriage a three-ring circus?
A. First the engagement ring, then the wedding ring and then the suffering.
Q. How do you know when you are getting old?
A. When you start having dry dreams and wet farts.
Q. Why are hurricanes named after women?
A. Because when they come, they’re wild and wet, and when they go they take your house and car with them.
Q. How do you get a nun pregnant?
A. Dress her up as an altar boy.
Q. Why don’t witches wear panties when flying on their broomsticks?
A. Better traction.
Q. Why do blondes wear panties?
A. To keep their ankles warm.
Q. How can you tell which is the head nurse?
A. The one with the dirty knees.
Q. How does a man show that he is planning for the future?
A. He buys two cases of beer instead of one.
Q. How is being at a singles bar different from being at the circus?
A. At the circus, the clowns don’t talk.
Q. What did the elephant say to the naked man?
A. “How do you breathe through something so small?”
Q. Why do men find it difficult to make eye contact?
A. Breasts don’t have eyes.
Q. How can you tell if you’re making love to a teacher, a nurse or an airline stewardess?
A. The teacher says, “We’ve got to do this over and over again until we get it right.”
Q. Did you hear about the new “morning after” pill for men?
A. It works by changing your blood type!!
Q. How do you get four old ladies to shout “Fuck”?
A. Get a fifth old lady to shout “Bingo!”
Q. What’s the best form of birth control after 50?
A. Nudity.
Q. What have men and floor tiles got in common?
A. If you lay them properly the first time, you can walk all over them for life.
Q. What do a Rubik’s cube and a penis have in common?
A. The longer you play with them, the harder they get.
Q. What is the difference between a bachelor and a married man?
A. A bachelor comes home, sees what’s in the refrigerator, then goes to bed. A married man comes home, sees what’s in bed, then goes to the refrigerator.
Q. How do you know if a blonde likes you?
A. She screws you two nights in a row.
Q. What does an old woman have between her breasts that a young woman doesn’t?
A. A navel.
Q. What is the difference between a woman and a washing machine?
A. You can toss your load in a washing machine and it won’t call you a week later.
Q. Why did God create Adam before he created Eve?
A. Because he didn’t want anyone telling him how to make Adam.
Q. What do you call a woman who is paralyzed from the waist down?
A. Married.
Q. Why do tits have nipples?
A. Because without them they would be pointless.
Q. Why were men given larger brains than dogs?
A. So they won’t hump female legs at cocktail parties.
Q. What’s the difference between your wife and your job?
A. After five years your job still sucks.
Q. What’s worse than getting raped by Jack the Ripper?
A. Getting fingered by Captain Hook.
Q. How did Pinocchio find out he was made of wood?
A. When his hand caught on fire.
Q. What’s better than a rose on your piano?
A. Tulips on your organ.
Q. Why is being in the military like a blow job?
A. The closer you get to discharge, the better you feel.
Q. What doesn’t belong in this list: meat, eggs, wife, blow job?
A. Blow job: You can beat your meat, eggs or wife, but you can’t beat a blow job.
Q. What has lots of balls and fucks rabbits?
A. A 12-gauge shotgun.
Q. Have you heard about the new uper-sensitive condoms?
A. They hang around after the man leaves and talk to the woman.
Q. Why don’t Ken and Barbie have any kids?
A. Ken comes in a different box.
Q. What do a walrus and Tupperware have in common?
A. They both like a tight seal.
Q. What’s the difference between a wife and a trash can?
A. You only have to take out a trash can once a week.
Q. Why is the penis so depressed?
A. His closest friends are two nuts who live next to an asshole.
Q. Why do women have two sets of lips?
A. So they can piss and moan at the same time.
Q. Why does it take 1 million sperm to fertilize 1 egg?
A. They don’t stop to ask for directions.
Q. What’s a wife?
A. An attachment you screw on the bed to get the housework done.
Q. Did you hear about the guy who entered his dog in the show?
A. He got 16 months.
Q. How do you make your wife scream for an hour after sex?
A. Wipe your dick on the curtains.
Q. What’s the difference between a new husband and a new dog?
A. After a year the dog is still excited to see you.
Q. What’s the ultimate rejection?
A. When you’re masturbating and your hand falls asleep.
Q. How do you make five pounds of fat look good?
A. Give it a nipple.
Q. What do you call two lesbians in a canoe?
A. Fur traders.
Q. What did the two lesbian frogs say to each other?
A. We do taste like chicken!
Q. What’s the difference between your wages and a penis?
A. You don’t have to beg your girlfriend to blow your wages.
Q. What did the banana say to the vibrator?
A. Why are you shaking? She’s going to eat me.
Q. How do you make your girlfriend scream while having sex?
A. Call her and tell her.
Q. How do men sort their laundry?
A. Filthy, and filthy but wearable.
Q. What’s another name for pickled bread?
A. Dill dough.
Q. Why does the bride always wear white?
A. Well, aren’t all kitchen appliances that color?
Q. What are those little bumps around women’s nipples?
A. It’s Braille for “suck here.”
Q. What did one lesbian vampire say to the other lesbian vampire?
A. “See you next month!”
Q. What do parsley and pubic hair have in common?
A. You push them both aside and keep on eating.
Q. How do you teach a blonde math?
A. Subtract her clothes, divide her legs, and square root her.
Q. Why did Frosty the snowman pull down his pants?
A. He heard the snow-blower coming.
Q. How do you confuse a female archaeologist?
A. Give her a used tampon and ask her what period it’s from.
Q. What do you call a lesbian dinosaur?
A. Lickalotopuss.
Q. What do you call a farmer with a sheep under each arm?
A. A pimp.
Q. Why are women like tires?
A. There’s always a spare.
Q. Why do men pay more for car insurance?
A. Women don’t get blow jobs while they’re driving.
Q. Who’s the world’s greatest athlete?
A. The guy who finishes first and third in a masturbation contest.
Q. What do you call kids born in whorehouses?
A. Brothel sprouts.
Q. What is the lightest thing in the world?
A. A penis—even a thought can raise it.
Q. What did the Indian say when the white man tied his penis in a knot?
A. “How come?”
Q. Which sexual position produces the ugliest children?
A. Ask your Mom.
Q. What’s red and blue with a long string?
A. A smurfette with her period.
Q. Did you hear about the guy who finally figured out women?
A. He died laughing before he could tell anybody.
Q. What did Cinderella do when she got to the ball?
A. Gagged.
Q. Why is a woman’s pussy like a warm toilet seat?
A. They both feel good, but you wonder who was there before you.
Q. What is the first sign of AIDS?
A. A pounding sensation in the ass.
Q. Did you know they just discovered a new use for sheep in New Zealand?
A. Wool!
Q. What do you call a nun with a sex change operation?
A. A tran-sister.
Q. If you are having sex with two women and one more walks in, what do you have?
A. Divorce proceedings, most likely.
Q. What do a blonde and a lottery ticket have in common?
A. All you have to do is scratch the box to win.
Q. What should you do if your girlfriend starts smoking?
A. Slow down and use a lubricant.
Q. Which came first, the chicken or the egg?
A. Neither. The rooster came first.
Q. What do electric trains and women’s breasts have in common?
A. They were originally intended for children but it’s the men who play with them the most.
Q. What’s the difference between a gynecologist and a genealogist?
A. A genealogist looks up the family tree and a gynecologist looks up the family bush.
Q. How do you know when your wife is really dead?
A. Your sex life is the same but your laundry pile gets bigger.
Q. Did you hear about the two homosexual judges?
A. They kept trying each other.
Q. What should you give a man who has everything?
A. A woman to show him how to use it.
Q. What is the difference between a priest and a homosexual?
A. The way they say ahhhh-men.
Q. How many men does it take to open a beer?
A. None. It should be opened by the time she brings it in.
Q. What is the difference between a battery and a woman?
A. A battery has a positive side.
Q. Why do women fake orgasms?
A. Because they think men care.
Q. What’s the definition of trust?
A. Two cannibals giving each other a blow job.
